人民日報發表文章稱批准黎智英保釋傷害香港法治！

人地係軟禁

cl7s

佢唔知邊個傷害法治? 定係唔敢講?

保釋損法治

真係鳩咁黎，係咪要好似支那嘅秘密審訊陽光法治先叫無損

又扯貓尾扮有法治
人係你放嘅，而家出黎鬧自己，仲唔係扮有法治扮有自治？

我睇唔到

今次想人大釋法定修訂附件三？

中共執政禍國殃民

一於好似九品芝麻官咁
親自由聖上派人嚟審啦

即係聽日都冇咩好消息啦

明顯傷害緊人治喎

正宗五毛扮專家

自己想扮法治，又要威又要戴頭盔，將法律既保釋條文寫到咁，邊冤得人